====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette vision architectonique d ' un territoire traité comme un corps global , toujours en recherche d ' harmonie , de cohérence et d ' équilibre , n ' a cessé d ' ins‑ pirer tous ceux qui , penseurs et praticiens , ont voulu contrôler , orga‑ niser , remodeler ce territoire .
Tokens having emotion: [ harmonie ]
Lemmas having emotion: [ harmonie ]
Categories of the emotion lemmas: [ apaisement ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ harmonie ]
Lemmas having emotion: [ harmonie ]
Category of the emotion lemmas: [ apaisement ]
Total emotion lemma counts: 1

